我们对微软团队和类似的东西更加适应了。 贺曼是如何处理情人节大流行的|卢克·温基| 2021年2月12日|Vox 
 他们习惯于不经修改就创作出音乐作品，因此他们对“答案可以先于问题”的概念很满意。 贝斯手的故事，音波顿悟和拯救“真正音乐”的探索|本·拉特利夫| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 它并不总是没有痛苦，但它更容易，更舒适，更精神。 Marie Mongan，催眠分娩的冠军，于2021年2月11日去世，享年86岁 
 一个很舒服地和我一起看性爱，而另一个会马上走出房间。 在疫情期间和孩子一起看前卫的电视节目? 你不是一个人。 邦妮·米勒·鲁宾2021年2月11日|华盛顿邮报 
 这种毛绒面料很舒适，有多种颜色可供选择，还可以机洗。 最好的加热毛毯:把这些电热毯捆起来 
 我需要克制自己说服他们接受真相的冲动，这样我才能感到更舒适和安全。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 他的目标是:在耐克首席执行官马克·帕克的帮助下，做出完美(而且绝对舒适)的高跟鞋。 2015年你会穿什么，穿谁|Justin Jones | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 但在她成为时尚界的知名人物之前，她不太喜欢这种风格。 时尚假货的大生意|Lizzie Crocker | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 生产出来的毛线毛衣舒适、环保、可机洗，而且超级可爱——几乎立即售罄。 2014最酷的时尚创新|Raquel Laneri | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 我不记得休斯先生当时坐的是什么样的飞机; 不过，据我回忆，那里很舒服。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 瞧，一个矮胖的、舒适的英国家长穿着轻薄的法兰绒西装，戴着褪色的太阳帽。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 “她以前那么好——那么聪明，”安吉拉说，她似乎也想说些亲切而舒服的话。 信心|亨利·詹姆斯 
 不是因为马车是一种很好的交通工具，我知道很少有比它更舒服的了。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 那个懒惰的巨人躺在最舒服的沙发上; 那间雅致的小客厅里只剩下这两个人。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 然而，火被煽起来了，一切都在环境允许的范围内变得很舒适。 猎狮|R.M. 巴兰坦